{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019397",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 파스타 호텔"
    },
    "text": "パスタホテルは清潔さと快適さを提供するために最善のサービスを行っています。お客様のためにバレットパーキングサービスも提供しています。また、レイト宿泊入室をご希望の場合、レイトチェックアウトも可能であり、それぞれのお客様にカスタマイズされたサービスを提供します。当ホテルは計33室の客室を保有しており、韓国語でもご案内いたします。出張者向けの特別サービスも提供しているので、静かにくつろぎたい方に最適な場所です。パスタホテルのオーダーメイド型サービスを通じて出張客に様々な特典を提供しています。また、現在クーポンイベントを実施中であり、ご予約の際に割引を受けることができます。客室はできるだけ快適な環境を提供するために、目が疲れない照明と照度セッティングを適用しました。寝具類はコロナ予防のため100%交換しており、無騒音冷蔵庫を客室に設置してお客様の便宜を図っています。追加人数発生時に追加料金が発生し、客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。駐車はホテルの内部および外部駐車場を利用でき、バレットパーキングも可能です。顧客のレビューによると、駐車スペースが広く、リラックスできるそうです。また、社長も親切で宿の内部がきれいで良かったです。結論として、パスタホテルはコストパフォーマンスが良く、おすすめの場所だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パスタホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "パスタホテルは清潔さと快適さを提供するために最善のサービスを行っています。"
        },
        {
            "question": "パスタホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "パスタホテルは計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "パスタホテルではどのような言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "パスタホテルでは韓国語でもご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "どのような特別サービスがありますか？",
            "answer": "パスタホテルでは出張者向けの特別サービスを提供しており、静かにくつろぎたい方に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "クーポンイベントは何を提供していますか？",
            "answer": "現在、パスタホテルではご予約の際に割引を受けることができるクーポンイベントを実施中です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような環境ですか？",
            "answer": "パスタホテルの客室はできるだけ快適な環境を提供するために、目が疲れない照明と照度セッティングを適用しました。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具類はコロナ予防のため100%交換しており、お客様の安心と快適さを重視しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、パスタホテルではホテルの内部および外部駐車場を利用でき、バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、駐車スペースは広く、リラックスできるとのことです。"
        },
        {
            "question": "パスタホテルはおすすめですか？",
            "answer": "はい、パスタホテルはコストパフォーマンスが良く、おすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 424
    }
}